11/6 勇士對速龍 撐勇區

雖然上場速龍攻守穩定 勇士睇落無乜勝算
老套講句 場波唔打到最後都唔知邊個贏
背水一戰 勇士加油

Strength in Numbers!!

Let’s go warriors!